今次真係多謝大戶比兩日時間推低股價比人入平貨

又fat fat

係撚多謝大戶
係多謝傻散被震走

大户唔郁散户點震？
有冇感恩之心架你

散戶攻略 一早知清哂